山狗有無後悔唔拎埋隻盃先走

有亞軍都唔要

望下佢依家份人工，點會後悔

酋長盃?